最新airdrop大法

由地鐵車尾行到車頭
一路行一路send 今日send左50個

同埋記住用自己既出閘方法

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

記熟個歌詞

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

過黎攞圖airdrop啦

藍絲文宣圖 突破同溫層！
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？